［有圖有網址］發夢見到警犬甩手指係假

推

再推

支持香港警察，快D返支那整返隻手啦。好心痛

Fake new可恥

『還原甩手指真相』快睇！